連HKExpress都出黎抽水

趁依個時候，乜公司都出哂黎。

仆街